公開HSI 秘密圖表

我係好友，因為我有貨係手
我係淡友，因為我信歷史總是不停重演

睇到d 咩？

即係升定跌呀

即係尼一浪之後會跌得好甘

全部財演報紙已轉晒睇好

會唔會被大户畫出來的圖fake㗎

下...跟住行左9年牛市喎

屌 咁係時候走人
利申：我睇經濟一周做逆向操作
百發百中無事兒啊大佬

雙頂

雖然好似，但我覺得今次例外

為什麼

樓主，這是什麼圖表軟件

aastock

正股驚閪

睇落似大插

"this time is different"

廢話

終有一日股災架

但你而家有無08年subprime mortgages 咁大獲的事發生先

有無15 16果張對比埋？

唔係升就跌㗎啦 鬼唔知咩
炒股係齋賭方向就個個股神啦

睇圖炒股 好打有限

08年發生之前都冇幾多人知會發生
知道會發生既一定唔會係我地哩d普通人

升爆市

唔係睇好 都唔一定走你幅圖啦on99

唔明 有幾秘密？

[member]你po哂出黎 個個跟沽 周街都係有錢人 咁好咩[/member ]

點睇呢張

08年之前次按已經吹到好行，06年左右time都出哂詳細報導，只係所有人都無視一直炒到爆

而當年07年爆之前pe係24而家pe得13

當然恆指pe低好大程度上係因為內銀拉低哂，但如果恆指要熊三股災就要跌最少一半，你覺得939有幾大機會可以跌落3倍pe? 如果跌7成計939要跌落1.8pe

美股講緊26-7倍 pe ，港股最大風險就係美股，但美股又唔見得會爆，amazon 80pe 一樣未死得最近仲升反

申利： 有貨係手，但都想大跌入多啲

要攞都攞90年代既走勢啦

好撚似

似乎多左人睇好

傻西，點會一樣
This time is different呀

ok all in

History doesnt repear itself but it often rhymes

宜家咁多中資股假數
PE+返5都唔知係唔係真實個數

有關係咩，大戶要個市上同388傾偈換一換啲成份再谷啲生意比佢做都搞撚掂

有你都唔知 當年有幾多個人知會咁大件事
多得班banker

曆史在重演，我的命中命中

所以玩美股好過 港股十年冇進步

08年一役後美國好似印錢唔洗成本咁
照計咁走落去會打仗 民粹主義抬頭

假唔假我唔知，不過依啲股大陸一定救，如果連大陸都救唔到內銀，買邊隻股都係一樣死

新一代希特勒都出左黎了

咁印美金法，遲早嘅事

咁如果慢熊既E都會跟跌既
反正冇乜大獲野會一q打爆環球市場

中國樓主咪一樓，16年開始巳有晒鬼相有數據。

到而家19年頭，上年開始鎖價唔比沽

上面資訊限流，美國都要2年至真爆......

果係咁

但幾時冇人估到

你指？

維尼定？